從你鐘意Super Junior邊個就可反映到你係一個點樣既人

始源 =正能量/有感染力
利特 =謙虛/超強責任感/鐘意攬哂野上身
韓庚 =急功近利/沒耐性/老實笨蛋
強仁 =暴力傾向/沒腦袋
晟敏 =善良/暖/成世俾女人食住冇L用
藝聲 =負能量/沒自信/毒撚
厲旭 =有自信!!!
希澈 =聰明/瘋子/做人夠爽直接
銀赫 =渣男/Playboy/藝術家
東海 =天真無邪/腦殘
神童 =控制慾強/貪婪
圭賢 =邪惡
Henry =邊緣人
周覓 =基
起范 =女人就36E 26 36/男人就180up+30cm

從你鐘意Super Junior就可反映你係on9

追明星只係青少年某個成長階段，渡過了便會成長。當然有好多三四十歲依然食古不化嘅大叔大嬸

整番幾張起范走樣前既陳年舊look

咩料,我剩係識wanna one同bts